北角大堂有三名狗察，大家小心

目測有三名狗察係北角大堂，大家小心

有一個白衫

圖?

頭先太古站月台有三個係到巡邏

推

應該每個站都有幾個

各位小心